# FinalProject
Implementar un método de elección distribuida basado en el algoritmo Bully.
  <br>->El algoritmo se activará:
    <br>->Si un proceso detecta que el coordinador actual no responde
    <br>->Cuando un proceso comience/reanude su ejecución
